\documentclass[a4j]{jsarticle}

\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{here,ascmac,listings,jlisting,time}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}

\definecolor{cream}{rgb}{1,1,0.8}
\definecolor{colKeys}{rgb}{0,0,1}
\definecolor{colIdentifier}{rgb}{0,0,0}
\definecolor{colComments}{rgb}{1,0,0}
\definecolor{colString}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{green}{HTML}{006400}
\definecolor{str}{HTML}{FF1493}
\definecolor{gold}{HTML}{FFA500}
\definecolor{waterblue}{HTML}{4169E1}
\definecolor{text}{HTML}{3CB371}
\definecolor{stdout}{HTML}{DC143C}

\renewcommand{\thesection}{課題\arabic{section}}
\renewcommand{\lstlistingname}{\noindent\textgt{}}

\lstset{
	language=Java,
	float=hbp,
	basicstyle=\ttfamily\small\color{green},
	numberstyle=\sffamily\footnotesize\color{black},
	rulecolor=\color{black},
	identifierstyle=\color{green},
	keywordstyle=\color{waterblue},
	keywordstyle=[2]\color{str},
	keywordstyle=[3]\color{text},
	keywordstyle=[4]\color{gold},
	keywordstyle=[5]\color{stdout},
	stringstyle=\color{str},
	commentstyle=\color{colComments},
	columns=flexible,
	tabsize=2,
	frame=single,
	extendedchars=true,
	showspaces=false,
	showstringspaces=false,
	numbers=left,
	breaklines=true,
	breakautoindent=true,
	captionpos=b,
	keywords=[2]{String, true, false, equals, s1311350},
	keywords=[3]{int, static, class, public, boolean, char, void},
	keywords=[4]{new, while, break, return, continue, if, for, try, catch, do, done, Exception, else},
	keywords=[5]{Math},
	keywords={import, lec8},
	backgroundcolor=\color{cream},
}

\makeatother
\setlength{\oddsidemargin}{-2mm}
\setlength{\evensidemargin}{-2mm}
\setlength{\topmargin}{-30mm}
\setlength{\textwidth}{164mm}
\setlength{\textheight}{250mm}


\makeatletter
\title{\bf データ構造とアルゴリズム レポート \\ 課題: 動的計画法}
\author{}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\begin{description}
	\item[\rm \large 締切日:2014\, 7/31\, 16:30]
	\item[\rm \large 提出日:\the\year\, \the\month/\the\day\, \the\hour\/:\the\minute]
	\item[\rm \large 学籍番号:201311350]
	\item[\rm \large 氏名:河原 悟]
	\item[\rm \large クラス:1クラス]
\end{description}

\lstlistingname{knapsack$\left(\right)$ from Knapsack.java}
\lstinputlisting{knap}

\section{}
\lstlistingname{result1}
\lstset{numbers=none}
\lstinputlisting{result}

\lstlistingname{result1-2}
\lstinputlisting{result-2}

result1-2により、実行時間が荷物の数に対して指数関数的な伸びを示していることが分かる。

\section{}
\lstlistingname{knapsack$\left(\right)$ from DPKnapsack.java}
\lstset{numbers=left}
\lstinputlisting{dpk}

\lstlistingname{result2-1}
\lstset{numbers=none}
\lstinputlisting{result2}


\lstlistingname{result2-2}
\lstinputlisting{result2-2}

\section{}

\lstlistingname{DPKnapsack2.java}
\lstset{numbers=left}
\lstinputlisting{DPKnapsack2.java}
\end{document}
